poly手足出去前諗一諗

建制信得過既，你今日就唔會係度，諗清諗楚先

如果仲行得走得仲頂到就唔好走mark咗名就死

一定仆街 成個system

佢信得過既，就唔會仲係建制

推

屌成班細路係度聽班校長

推俾手足睇呀